lihkg只係一個大型高登校園台

成理中小學生講埋啲唔好笑嘅on9野
討論只有三樣: 屌人5p字，幸災樂禍(尤其是對中國人/女人)，互笑大家真心/新會員

真係好低質

所言甚是，高質po 太少

仲有猿生漫畫

agger

駁唔到

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

Sbt